
		По дороге разочарований

>		G         H7     Em    C  G        H7          EmC
		По дороге разочарований снова очарованный пройду
		Разум полон светлых начинаний, сердце чует новую беду
		До чего же вновь меня тревожит
		Голос, что зовет из темноты
		Путь еще не пройден, век не прожит
		Тою ли дорогой ходишь ты?

Припев:		<C                      G>
		То ли темнота глаза таращит,
>		C                       G   H7
		То ли тишина скрывает крик
>		Em                         Hm
		Где теперь искать тебя, пропащий
>		Am            H7        EmC
		Оглянешься - ты уже старик

		По дороге смутных побуждений, там где ветер яростен и свиреп
		Долог путь моих перерождений
		В дальней край несбывшихся надежд
		Вновь сбросив гору с плеч, расправив плечи,
		Гордо приказал себе - "лети".
		Если я попался вам навстречу, значит вам со мной не по пути

!		Припев

		Слышу голоса, что вечно правы
		И пугаюсь этой правоты
		Это не роса, чтоб лечь на траву
		По утру с росой растаешь ты

		А по утру дорогой откровений, мимо родника девичьих слез
		Выйди возле кладбища сомнений на крутой отчаянья утес
		Но в лад весне и с осенью в ладах
		В зыбкий час назначенных свиданий,
		Снова очарованный пойду
		По дороге разочарований
